[未瞓就入黎啦]#湯怡 黃心穎 黃翠如 莊錠欣 岑麗香 陳煒 18-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第27輪投選專區

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:30am開始,每兩分鐘開賽一場

朱晨麗 : 陳庭欣
黃心穎 : 岑麗香
孫慧雪 : 莊錠欣
劉穎鏇 : 陳煒
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶

冠聯第二十六輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2018-19 LIHKG香港冠軍女神聯賽第27輪

*括號內數字為聯賽排名

2019-3-16 12:30am-10:30pm

(2)朱晨麗vs陳庭欣(16)

rebecca_zhu toby_yanyan

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:32am-10:32pm

(18)黃心穎vs岑麗香(4)

jacquelinebwong heungheungeliza

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:34am-10:34pm

(7)孫慧雪vs莊錠欣(6)

snow711 cube_clc_official

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:36am-10:36pm

(1)劉穎鏇vs陳煒(11)

itstiffanylau alicechanwai

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:38am-10:38pm

(12)游蕙禎vs林泳淘(3)

yauwaiching wingt

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:40am-10:40pm

(8)黃智雯vs彭慧中(9)

wong_manman phoebspang

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:42am-10:42pm

(10)袁澧林vs趙慧珊@SG(13)

angela.yuen aka_chio

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:44am-10:44pm

(15)李施嬅vs黃翠如(17)

selenaleelalee wongtsuiyu

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2019-3-16 12:46am-10:46pm

(5)湯怡vs陳嘉寶(14)

yuenkaka anjaylia

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪冠聯賽程

28.

2019-3-23

趙慧珊@SG : 黃心穎
彭慧中 : 劉穎鏇
陳庭欣 : 孫慧雪
陳煒 : 湯怡
黃翠如 : 游蕙禎
莊錠欣 : 李施嬅
陳嘉寶 : 朱晨麗
林泳淘 : 袁澧林
岑麗香 : 黃智雯

29.

2019-3-30

湯怡 : 彭慧中
朱晨麗 : 莊錠欣
黃心穎 : 林泳淘
孫慧雪 : 岑麗香
陳煒 : 陳庭欣
劉穎鏇 : 陳嘉寶
游蕙禎 : 袁澧林
黃智雯 : 黃翠如
李施嬅 : 趙慧珊@SG

30.

2019-4-6

趙慧珊@SG : 游蕙禎
彭慧中 : 朱晨麗
陳庭欣 : 湯怡
黃翠如 : 孫慧雪
莊錠欣 : 黃智雯
陳嘉寶 : 陳煒
袁澧林 : 黃心穎
林泳淘 : 李施嬅
岑麗香 : 劉穎鏇

31.

2019-4-13

朱晨麗 : 岑麗香
黃心穎 : 彭慧中
孫慧雪 : 袁澧林
陳煒 : 黃翠如
劉穎鏇 : 莊錠欣
陳嘉寶 : 陳庭欣
黃智雯 : 林泳淘
李施嬅 : 游蕙禎
湯怡 : 趙慧珊@SG

32.

2019-4-20

岑麗香 : 湯怡
趙慧珊@SG : 黃智雯
彭慧中 : 陳嘉寶
陳庭欣 : 劉穎鏇
黃翠如 : 朱晨麗
莊錠欣 : 陳煒
游蕙禎 : 黃心穎
袁澧林 : 李施嬅
林泳淘 : 孫慧雪

如有發現女神既IG出現更改,請通知我以便我作出修正,謝謝

賓穎由頭輸到落尾

佢若然全敗
季尾就會罰踢出局,即係連甲組都無得落,直接out
騰空左果個位,就會由其他人頂上

咁唔鍾意我地搞聯賽可以直接喺度留言屌柒我全家 唔駛遮遮掩掩逐個留言負評的

朱晨麗 : 陳庭欣 72(+5)-12= 77-12
黃心穎 : 岑麗香
孫慧雪 : 莊錠欣
劉穎鏇 : 陳煒
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶

朱晨麗 : 陳庭欣 72(+5)-12= 77-12
黃心穎 : 岑麗香 4-83
孫慧雪 : 莊錠欣
劉穎鏇 : 陳煒
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶

朱晨麗 : 陳庭欣 72(+5)-12= 77-12
黃心穎 : 岑麗香 4-83
孫慧雪 : 莊錠欣 33(+2)-54= 35-54
劉穎鏇 : 陳煒
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶

朱晨麗 : 陳庭欣 72(+5)-12= 77-12
黃心穎 : 岑麗香 4-83
孫慧雪 : 莊錠欣 33(+2)-54= 35-54
劉穎鏇 : 陳煒 61(+4)-27= 65-27
游蕙禎 : 林泳淘
黃智雯 : 彭慧中
袁澧林 : 趙慧珊@SG
李施嬅 : 黃翠如
湯怡 : 陳嘉寶